加國會議員古柏：中共系統性廢除香港的民主，政府幾時制裁中共官員？

拜登上場, 不了

香港人要保命，寫書拍片留低記錄

Trump未輸，邊個咁快衝出嚟認拜登做契哥

支持Cooper

華爾街想要嘅野 習總比唔到
民主黨要中國開放金融，國企賣比佢哋，中共肯唔肯先
小恩小惠係滿足唔到班友胃口
如果我可以直接成個吞咗你，又點解要收你賄賂
更何況中共根本冇誠意唔會比，只係當你水魚呃住先